質疑黎智英有潛逃可能 江樂士：理應每日往警署報到及戴上電子腳鐐

黎智英還柙二十日後成功獲得保釋，律政司表明會向終審法院上訴，又引用《香港終審法院條例》第三十五條，要求法官頒令繼續羈押黎智英。前刑事檢控專員江樂士資深大律師質疑黎智英即使交出所有旅遊證件及被軟禁在家，以黎的財產、權力、人脈，假如黎一旦選擇潛逃也可找到可行方法。

江樂士認為現年七十三歲的黎智英現時多罪纏身，違反國安法、串謀欺詐、非法集結等罪行，一旦定罪或會被重刑，相信黎智英不會希望自己有機會在監獄度過餘年。江樂士認為一星期三次到警署報到的保釋條件有漏洞，根據潛逃風險，理應下令黎智英須每日到警署報到。江樂士強調，華為副董事長孟晚舟在加拿大獲釋時規定需戴上內置GPS功能的電子腳鐐，但黎智英卻不用。

江樂士相信律政司就保釋申請上訴至終審法院屬史無前例，但律政司一方在上訴至終審法院時，必須證明法官李運騰批准黎智英保釋的決定，涉及具有重大而廣泛重要性的法律論點，或涉及實質及嚴重的不公平情況，但此絕非易事。

紅媒係咪無其他人用 又係江樂士

推
江狗

江樂士同列顯倫

晚晚周有冇比人禁上fb Twitter？
有冇禁發表文章？
有冇禁受訪？

仲有違反律政司指引龔靜儀

幾時制裁

江樂士 列顯倫 真係死得遲

快少少同傅高義 費正清 斯諾班撚樣

係18層地獄相聚

陳同佳🤫🤫🤫

仲有烈顯倫
遲啲鹿党立退休可以講埋一份

痴撚線 他不是判了刑的罪犯
你有強姦的可能 我可以鎖你條尻嗎？

陳同佳呢

兩條仚家剷發撚過豬頭啦，幾十億身家

陳同佳 唔洗鎖

正仆街

咁撚閪嘅鬼

肛樂士

DLLM 上海仔都未咁嚴重

高力士

白粉報咁快轉風向

江樂士最近又衰咗幾次十一？

依條撚屌有仔女做緊狗定律政司？賣港賣得幾出力喎！